求英文翻譯 【官商鄉黑】

【官商鄉黑】

【警鄉黑】

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

唔go to school了

推

Gangster And Police

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

咁樣四字詞好難直譯, 不如直接發明一個新嘅組合詞嚟代表呢個利益集團
例如 Quadruple Alliance among the government, monopoly, township and gang, 從此以後 The evil Quadruple Alliance 就永遠都代表【官商鄉黑】
好似第一次世界大戰時嘅Triple Alliance同Triple Entente, 唔洗寫明邊d國家, 總之大家都知道 Triple Alliance = 德國, 奧匈帝國, 意大利, 而Triple Entente = 英國, 法國, 俄羅斯帝國

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

索性「官商鄉黑警」好過啦

【警鄉黑】
Brutal Co-operative [of the police, township, and gangs]

stupid asses

Pentagon Evil Powers in Hong Kong

跟住寫比牛津字典，叫佢地考慮將生字列入牛津字典新字

牛津字典好似一年先update一次 (無記錯嘅話)
但係Urban Dictionary 就加左入去啦

Triad of military government and gang
military government 軍政府（黑警+政府）
gang 721連群結隊既暴徒
triad係三合會意思，依家三者合一

Evil Axis Along police and gangs